全民寫不自殺書！以防再有人被自殺！

//有鑑於六四民運人士李旺陽在接受香港媒體訪問後在六四周年之際離奇地被宣佈「上吊自殺」，胡佳等許多維權與異議人士擔心可能會同遭不幸「被自殺」，紛紛發表「我不自殺」的聲明，以防遭中共殺害還被指為是「自殺」。自稱「追求民主與法治的自由主義知識分子」的經濟學家夏業良在推特和微博上說：「本人夏業良，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。」//

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

無錯

寫不自殺書 post 社交平台
＃我一定不會自殺

參考

「本人XXX，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。」

#我一定不會自殺

係社交媒體Post不自殺書！

參考

「本人XXX，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。」

#我一定不會自殺

早上8時，北角碼頭對開有人發現一具浮屍，於是報警，救援人員到場將屍體撈起，死者是一名男子，雙手被綁起，身上被綁上一個黑色袋，內裹裝有4塊磚，事件有可疑，警方正調查事件。

推

1

2

2/10

3/10

1/10

4/10

5/10

推，定要做

6/10

推 唔可以再有手足離開

真係寫定穩陣

「本人XXX，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。」

#我一定不會自殺

push

用下腦諗啲實際野好過啦

如果有手足比人屈自殺，到時冇人幫伸冤咁點？

你唔事前講邊個知你唔會自殺

推 推

人總是要死的，但死的意義有不同。中國古時候有個文學家叫做司馬遷的說過："人固有一死，或重於泰山，或輕於鴻毛。"為人民利益而死，就比泰山還重；替法西斯賣力，替剝削人民和壓迫人民的人去死，就比鴻毛還輕。張思德同志是為人民利益而死的，他的死是比泰山還要重的。 —— 毛澤東

7/10

8/10

9/10

10/10

無人理

要保障自己啊 越嚟越多屍體發現案同自殺䅁 隨時真係被自殺架

輕鬆15連

推到冇力

我係咪用緊單機版連登

推啊

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

幫你推 我都出左同樣既post

要呀 如果唔係又好似太子咁

多謝手足

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。」

#我不自殺聲明

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

建議發起我不自殺聲明運動